\thispagestyle{empty}
\vspace*{2cm}
\begin{center}
\textbf{Życiorys}
\end{center}

\begin{figure}[ht]
\begin{minipage}[b]{0.4\linewidth}
\centering
\includegraphics[height=6.5cm]{img/inzynier.jpg}
\end{minipage}
\hspace{0.5cm}
\begin{minipage}[b]{0.5\linewidth}
\begin{flushleft}

Jakub Mikołaj Szlendak

{\it Kierunek:} Automatyka i Robotyka	

{\it Specjalność: } Robotyka

{\it Urodzony:} 5. kwietnia 1993~r. w Lublinie.

{\it Numer albumu:} 250999

\end{flushleft}
\end{minipage}
\end{figure}
Urodziłem się 5. kwietnia 1993 roku w Lublinie. W 2009 roku ukończyłem Gimnazjum im. Bolesława Grudniaka w Trojanowie i rozpocząłem naukę w Liceum Ogólnokształcącym im. Marszałka Józefa Piłsudskiego w Garwolinie w klasie o profilu matematyczno-fizyczno-informatycznym. W rok 2012 zdałem maturę i rozpocząłem studia stacjonarne na Wydziale Mechatroniki Politechniki Warszawskiej. Po ukończeniu czwartego semestru, w roku 2014, wybrałem specjalność Robotyka.

\vspace{2cm}

\noindent...................................
\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}

